C君好爛滾 過幾年就過身

我上一世已經係砵蘭街做
做左咁耐星馬泰日韓我梗係分到

我掌又睇到 腸又夾到
69 都完全冇難度

龜頭好有肉 內心冇梅毒

射精水汪汪 易整濕褲浪

洗衫版 夾腸難
黑唇做唔停 紅唇肯定未夠秤

玲玲玲玲 我有野問 問下我既桃花運 Rap（玲玲）： C君好爛滾 過幾年就過身

呀玲玲玲玲 我有野問 問下我老婆係乜野人
Rape（師傅）：陸永屎忽痕,最o岩搵陳志暈

師傅夾腸好唔好 我貼士比多廿草
Rape（師傅）：我乜撚都夾到 最岩夾咸濕佬

師傅真有面 係亞洲巡迴表演
Rape（師傅）：夾完塵咀扁 再去夾糖鷹蓮

抄燈名不虛傳

正 兩草好似順口d